好想比人搵我攝時間，咁樣諗係唔係好病態

自己冇乜前途，唔想害人
但係又想試下拍拖
如果有人搵自己係攝時間，
短期拍拖，騎牛搵馬都幾好

有人搵你攝屎眼制唔制

沉船點算

感情會沉船
理性唔會比我咁做

感性理性難以分開呢
師主，想拍拖咪去拍囉

Same

話咁易咩
利申a0

感情唔係理性就話到事，
有時你自己覺得可以分得開，
但到最後真係分開左你先知自己已經放左好大心機落去，到時只會自己傷心，
所以唔好諗住為拍而拍，搵到個真係岩自己既先好放膽去試，唔好行錯步
加油啦，唔知巴打定絲打

得閒就撚下你

害左人自己內心都唔好受
覺得自己好矛盾

Pmed

pmed

好難講有時又會怕自己會錯過